如果身邊人因為班狗衝而唔想出黎7.1

可以咁同佢講
你出唔係支持佢地
唔好混淆
係支持反送中
班友都係嚮政總搞事
你可以過左軍器廠街就走
我係咁說服我老豆既
希望幫倒大家
維園見！